有沒人真係會諗自己擁有幾多

唔會諗沒 既野